好心D仆街消防家屬學下人地女報販啦！

【淒涼報檔】兩張萬元支票 女報販：轉交慈善機構

爆竊事件發生後，報檔女東主蔣小姐，得到很多熱心人士支持，昨天還收到兩張分別1萬6千元的支票，合共3萬2千元，兩張支票將會轉交慈善機構，她表示「多謝個的鼓勵我同支持我的好人，我會加油繼續好好生活下去，呢件事之後有咁多支持同幫助，唔好再嚟捐錢畀我喇。」她稱想自食其力平靜地生活下去。

平日負責替蔣小姐疊報紙的林婆婆表示，「我覺得佢真係好慘，佢老公醫咗好多錢，一下就去咗！原本我諗住退休唔做㗎啦，佢老公死咗無幾耐，諗下諗下，睇到佢咁淒涼，幫吓佢啦，做報紙呢行人工唔多好難搵人㗎。」

成千萬，比我都唔退喇

屌你 支票唔用咪算囉 攞去益d慈善組織

積啲口德啦

咪臭係，你屋企死咗人唔好打999呀

On9仔
Up緊乜？

你打999自然就上報，到時你咪又係on77咁收支票

嘩
原來捐錢比人要預左條友再捐多次